# Time Script

Das Projekt TimeScript ist für die Entwicklung einer Konsolenanwendung gedacht mit der man seine Arbeitszeiten mittracken kann und auf gewisse Tickets buchen kann

## Use Cases
* Eingeben der Zeit und der Beschreibung
* Ausgabe der berechneten Zeiten für ein Ticket
* Eingeben der eigenen Zeit 
